hi 淡友 (877)

傳說精選過夜推介
雙開牛熊
無升跌揾我算賬

@五斗 @船巴

牛 G E L 牛 牛 哈

個黃金大三角劃左咁耐
唔會同我妹呀星期一

葡萄牙總統參見甴近平興奮到流口水！

屌

隻62991到價 就自己做雙開

大陽燭後托住

對，即我講嘅壓線
但有機會唔出現的

收市前半價鐘 應該做到同價入
差小小唔緊要

仲有棍 我估
不過䓊博
等出棍先有機會沽

我想要隻法既牛多d

開左2個幾鐘會乜都miss晒

叫你計你承受力，
當你26100買，＋250，你覺得ok
之後後望－200（當）
股×0.0××200點（每100點嘅number ）

入同手數

立會通過公開港鐵831閉路電視動議

你老母終於可以行近啲真相

大師我又玩雙

上到267先沽

棍末當送俾佢，嗰啲係你嘅運氣
勿貪心，食到70％波已經極好
90％係好彩
2 30波你當睇唔到

無約束力

個勢好似要升咁，不過我多數唔準

見到pooh pooh 諗起蜜糖

打哂100手

我剛紮1，你有睇我分析right?

30手每邊注
好怕佢妹

都叫開始接近
但我怕咁耐 乜柒片都執好曬 夜晚關站搵人重演現場咋

好有米

無用架, 港鐵一句彩你有味就可以唔交片

哩下1分bb 頂底係咩玩法

求撚奇cap2張圖又話壞左算數

用form 中幾次後你就開始同步
自己分析嘅就會更有信心（除非系統有錯都照信。。。）

好想all in 極牛

搞錯 你過去抄牌吖嘛

同價la同價la

7200啦
收心養性喇你

我有

收265265265265265

玩親極牛都輸 唔好雷自己

265265265265265265
大戶都一定做哂2面倉

上呀

輸4格
收手了

唔係牛咗咩？

咁串？

會唔會有黃金靚價
0.28 2面都 100手

到價lalalalaalalalalallall

98元？？？

雙開100手

咩玩法來，等爆邊？

正呀 超級大靚位雙開

我on9唔洗跟

屌 我帶飯咋

0.28黃金雙開

噚晚5 6 點有分析。。。

0.028 牛熊同價

請食飯

有錢我都想咁玩

2隻都法巴 cls

痴撚線架 2隻法巴0.028

伊隻真係好考驗信念

為左有D 時間同班同事吹下水, 無計

轉頭入去食過啦

屌我明啦

為咗減少支出

星期一270見

走左再0.05入左熊再0.046走

黃金大三角
黃金0.028

屌 上埋266啊笨

好食呀，但好大煲手腳凍又瘦弱咪補下

出得大三角2面都唔會出手

2隻都0.027

Quote你個名only

好貴呀又唔係好食

轉勢 可以開牛

間唔中要對自己好d

女啊

法既句口號
一同改變世界

0.028

法既真係好有良心

仲唔入牛唔好喊

沽得

望過咪算囉

ok

牛賺緊44%
覺得仲有得升
但怕習侵兩個傻閪玩嘢
平唔平倉好

btw, 怪獸巴賺完又去左搵0靚模?

大手？

平一半囉

有錢依家賺就開心兩日
依家唔放就辛苦兩日

中午嘅7格牛都係走先

今日收266好唔好

講得出咁嘅論點即佢運氣好。。。。

權太，怪獸巴知道我地牛gel軍厲害未
牛 G E L 牛 牛 哈

到呢鐘數特別想權太出句聲

係囉點算

睇嚟 極熊 過唔到今晚

仲有90點

佢琴日已經想燈我牛軍，不過比我地打敗咗
牛 G E L 牛 牛 哈

一棍破完DH又落番黎

我走曬
好彩兩對加減平手離場

仲有半個鐘

最好睇嘅劇本

係咪得番我一個人做廢淡

40手牛走曬佢先 有10格

g持

蝕五格走左

正數wo

又到買大細時間

未回到血

？26450 和喎 26400 先轉差

買定離手

仲要幾多先回到

驚佢開圍骰通殺

打交 有機會

係啵 check 真啲先
thanks

升咁多做咩

頂得住掛

同樣都係10:1
26600熊0.027
26300牛0.028
阿婆都識玩

鳩sir 一起

雙刀過週末

我呀

你地一齊咁樣 我好難忍手

都話頂得住

我都有熊呀

咁 少少地5手啦

chok 埋上去

仲有15分鐘落山

屌
唔玩 唔入

頂最精彩果日先黎忙到hihi

忍住唔出火傷身

郎巴提水

無d定力

仲有十幾分鐘

今朝話咗唔過

終極0和遊戲

星期一 妹市我地輸

我信呢個大三角

睇你地食

賺硬

呢個小三角黎渣, 真正大三角係周線圖到, 穿左等睇戲

紙倉沽咗

輸撚死班廢淡

收265
我仲有隻細牛7200

機會又來la

開心升期一又黎喇

0.27

100點止賺

忍唔到手
買左過夜

岩岩0.027 2家

雙刀

睇中左一家

無雙刀

7500唔岩
7200先可以坐到win

Sad

邊家
竟然唔係兩邊

買定離手
我都係賭錢

其實我想牛
但係有雙刀玩

最後幾十秒
我牛過
小注賭錢

咁你都知

空倉
得返張細期

牛熊玩哂

落30點咁少

相信今日259以下牛棍好多食糊
熊仔
除非有消息

牛過數錢
牛 G E L 牛 牛 哈

無錯 7200感覺良好啲
7500好有食價feel

今日本生牛過 手多入埋熊仔

下星期決戰，斜頂＋週勁大三角

岩
牛gel
有你領軍
唔會輸

同價唔驚 開市前勁假走到仲賺多啲

25點

15萬 收工

勁假

好多張…
係咪成100張大期

今日唔知乜事升然後唔知乜事跌返哂然後又唔知乜事升返哂

大約可以推測出權太止蝕反手位

500張dax

好癲呀

勿羨慕，1年後你有20％賺，2年用孖展大法變80％5 6 年後就

到底係咩概念

1629大法各位準備好未

今晚返去再重溫巴打筆記

咁買正股好啲喎賺返黎去唔到澳洲都有澳門去

勁

學緊買落咗場

上面講左4點dax會落山架啦 無自私食呀

食幾多點大家自己決定

今次我買左好多正股
多隻孖展買法

借稅貸好似抵玩d

要有五斗巴你既一眼分析力，唔係噤易架

星期一同我千跌呀

佢係追profit囉

稅貸比3厘我都輕鬆

飲返支可樂plus 減少下脂肪吸收先

我追本金

有用咩

岩岩玩幾大買左幾手

汽鍋雞其實都好多油好肥

真係唔怕妹WO你

我入得30手

加埋60手

我有30手

解綠打手

開心升期一 升~

我比一姐祝福呀

個個都話星期一升

一姐你話長沙灣好食個間嘢叫咩名呀

啫係咩

demo 13070+ dax

Plus500?

解綠未飲過鍾意飲伊藤園

no. 民眾

連dax 都有

唔怪得

我永遠都咁嘈

上次我玩0.34~6 都食十幾格

係

plus 500 d 圖唔準架

而家有時間試下method trade

過大海

講左咁耐有無啲每月穩贏5％既方法

set 13063 cut los

我輸錢都會講

夾到on99

有

有無人牛呀
有無人熊呀

我睇撚哂呀

same

好像一共死左200隻黃泉牛

每個月5%真係無難度
差在你嫌唔嫌悶

方法呢

好on9
一棍打落 民眾個止蝕觸發唔到

Dax 碌落山啦快d

放到啦 +0.5格

我對期指有一種不良好既感覺
真係唔會玩

一係我個本好大足夠自己推上去食再食

rcb all in 等七年

平左倉鵆左上去 膠

稅貸再孖展

20點變0.5

我當水飲,遲早生cancer

Ok 啦 我最鐘意躺賺

有, 俾我種金
每月俾番5% 你, 俾足12個月

4隻30% rcb 30%aefc 20%ebayl 20%rilyn

躺賺

唔賺俾99 sf 你打一下

睇錯市就破產

我模擬倉個時9禁
好像一個星期就+1000K

1.05^120= 348
10年賺300倍
拎10萬出黎10年後退休

仲可以開埋孖展

p.s. 1 年 5%

今日真係收265

DAX 13084 +

十格不問價係我做人既準則

之後啲鉛氣筆記會仲加精準

200手個時我都係咁走

你今日好high

無筆記啦。
根本唔洗

我豬錢都會上水但唔會報數

13090.5平

屌 恆生一個星期可以賺9$
9988
7200又正數

好難唔HIGHHHHHHHHH

我好耐無飯可樂 我鐘意芬達橙多啲

一陣再黎 放工

鳩禁賺到咁多

財自第一步

觸角發達成功

我太貪
貪盡 想蝕都蝕最少咁走…之後就一大棍

好有用啵

我已經進化到無視signal

11都炒到9蚊返嚟 仲勁過食大浪

嘩
又一個步向觸角型玩家

人非草木
階有情感
只好。。作出一定限制 去一定人化
去人化愈多 你既股票成就愈高
同時你對呢個世界愈黎愈無興趣

我好肯定有排都做唔到

我覺得其實見升買升就已經夠
問題只係點入點出

有樣野叫做唔識好過識
知d唔知d係最on9

所以我係戇鳩

你岩,手中無劍, 心中有劍先係至高境界

1629大法 又成功

其實你做到大跌既時候唔好掛住J
買入就得

夜期大爆升
牛 G E L 牛 牛 哈

大爆升，聽日直上28000

我幾十萬個牛軍兄弟睇你頭

聽日禮拜六
BTW下星期一270見

放心，星期一高開300點
牛 G E L 牛 牛 哈

夜期率先上28000

聽日28000, 後日30000, 大後日26500

其實我隻熊0.027先入應該可以偷偷食多你格

佢返學見到靚女同學又靚女miss

想穩陣可以等回果下分注入，回1/3一注＆回1/2一注咁

繼續用dax try 方法

代糖黎，飲得多會不育姐

但我無乜本 所以要買牛熊

大後日

正股有班大媽接你貨

辛苦曬啦鉛氣巴

燈我輸hihi

所以我飲真糖 芬達橙

我一箱箱有氣水咁買

你見我月供就知我窮

雙刀吖嗱

我無飲過有氣水

介左可樂
飲有汽既水多 一日幾支

dax 妹緊。。冇得炒

無招勝有招

其實你地點推止賺

你老表有冇5千萬？好奇，非挑戰

sar macd 呢啲 死跟輸死
跟又要過濾

麻q煩

26520 有320張沽

真正既戰士唔需要劍

成日贏錢郎啲朋友

141
係咩玩法

等我一野同佢隊爆佢

但彈緊上去

又消息？

我買左部打氣機番屋企, 但用左一次就無用過, 懶

就黎殺曬啦 26520

又要洗又要打氣
一箱箱咁買D有氣水都係4$支

德仔試下開倉先

無曬

13088.5+

打氣可以打D 有味既水e.g. 果汁

26520 死曬啦

介紹你用部機，叫soda Magic部嘢整既有氣水好正，自己整爽好多

買邊款？

13097平倉

但無幾多個係傳說巴

13106+

唔洗洗既打清水，打氣都係幾秒噤個制

哂鬼氣
成日收埋d妖股唔話我知

止蝕13090

打氣支野要換
唔洗個樽又有口水味

早排士多1蚊24 罐 買左一pack

部野成千蚊
極大機會買返黎用2用就放棄

以我性格 要洗要換既野

邊到有妖股

倒出黎飲架嗎一支氣打到50L水

士多藍色的

噤無辨法

1蚊24 罐 送埋上門 蝕死佢

一鋪輸返曬

唔買其他野都得

dax 出新 range

佣
我3年先會有5。。。

唔識睇圖 不過好中意禁指數成股尻買

我關注有冇人嘅formula 好過我。。。錢。。。
我喺呢啲冇乜傳奇股之下可以贏盡，幾億5年內應好easy

努力下囉

呢行好易入上位難

分個0頭助養下小弟

希望見證傳奇一刻

大法a dax ready

無成交用唔到大法b

等你地成功請我叫雞

Test緊了？

大法b 13070.5-

一直係

你成日都贏

止蝕13077

認真，仲有2年＋大跌1年機會，
次次all in 同世界為敵
仲要compound interest
睇唔出點會賺唔到，
中後期點買法都諗定。。。

我幾時有成日贏

下年今日股票錢應會有20倍

果然一到中局 悶市大法b useless

想買邊區樓

我睇緊工廈想自用
但好貴

小心突然被監管

我今晚再研究，難得今日聽日都放假我要追上隨願巴既步伐先

被監管?

一直都係我心目中既贏家

13076.5 大法a 加一

止蝕13067
last round

有無見過贏家要牛熊買哂

shit 睇錯圖

更正 大法a 13078.5 先成立

有qqq巴，偶像之一

吓？？咁即你未睇通，
而家5千萬cash買5号 得每月50萬回報
點得。。。。
3年之後 cash is king
當你買嘢今日順風順水，
冇捉轉角耐性舆民為敵嘅能力，3年1定gg
Vix 有個鬼仔18 22 歲同人trade 到發達
有1日viz大上，佢即gg

收工。等13078.5 升穿會升

15 點博15 點

自住呀。住山頂都得

No la, 未來已經好似 印象派浮現
算，太誇張了。。。收聲好啲

好玄

怪獸巴尋日26227＋15大期
依家贏緊22萬（好似係

買左熊點算

大法a touch

星期一買牛
牛 G E L 牛 牛 哈

幾時先有咁既收入

我要親證傳奇一刻

cut loss 13063

我同緊你倉

依兩日可能有大型公眾活動
要趁依家行定去IFC

呢排好黑
你小心d

寫埋遺書先

老實講我唔夠膽15張大期過夜

呢幾日有冇見過PTU

今晚飛龍？

cut loss 13075

鶳ed

成功果陣去大船巴餐廳慶祝

我成個倉就係等緊飛龍

希到時仲可以係淡友post吹水

間題係夠唔夠膽跟隊做怪獸軍團

我都係但係係紙黎既

我個到唔係餐廳黎比我抖下得唔得

同世界為敵真係好驚
其實今日下晝我好淆，個個都唱反調，所以放佐止蝕就熄 app,
相信自己既判斷

我地同船多數都。。。

仲請唔請pt

唯一唔係好知點處理係17年365日內牛熊……

一路都被監管架
不過無得捉渣ma

咁貪2日

五斗巴你會用program back test

點test…… 好多判斷冇絕對……
自己test 就得

200萬view banner邊有10皮
就算youtube 15秒廣告200萬view 都無啦

我就係唔知

反而想知有d咩方法可以拎到分鐘價既data google得日同週

終於熊多過牛
中

我都係熊軍

加油

隻熊真係諗住拎黎屎忽行死成個倉都係好倉

Investing. Com

有無地方係可以重播返個股市
模擬返唔知未來同埋當時情況

白紙一張

除左睇圖未研究過其他功能 可以export分鐘價出黎？

白紙遮分鐘圖

TradingView 好似有但應該要比錢

咁我用excel 啦

今晚食得好奢侈

↓期貨既話開個sptrader就有

有期咁應該都有恆指 咁back test就方便好多了

無喎 不過其實你back test牛熊唔是應該用期咩

黃金皮蛋

有女

識d嘢不過我唔食辣

暴露行蹤

你指標黎 唔好走

只要唔對路就即走，輸極有限
係咪你唔肯止蝕

🤫🤫🤫🤫🤫🤫

請問你地會唔會留意期指高低水個啲？
因為月頭就算前幾日大跌都keep住高水
印象中keep住高水個個月唔會點大跌 仲會升
利伸：唔玩任何槓桿產品

星期三小飛龍好差
陣間飛龍都唔多好
等睇2130美女勁插

Are you sure?
唔會

唔係同一樣野？

輪有得坐, 牛熊一坐就死, 重可以死完即彈

飛龍好定唔好都會升

美國數據靚仔
好大棍

預期186K
實際266K

港女無反應

飛龍勁到呢

道指一大棍但恆指唔點郁,帶升下都好

RIP

嚟料

數據靚=經濟好= 棍上
數據差= 放水= 棍上
無得豬

港女

熊熊gel

今晚美女上返279

牛Gel

佢扯前仲插低一下等我仲以為係爛數據 準備好反手沽

美女扯100港女0分應咁 dklm

髮菜巴今日差唔多每頁都見到你

27000

星期一睇黎可以加牛

其實都預測左係好數據，所以我都唔明頭先做乜插定先

輸錢就會清醒自我調節唔好all in就得
不過牛GEL

新手一問
牛左想問下
星期一請no pay 之後食個omakase lunch
定加注請一星期no pay leave 好

好難選擇呀

飛龍點開都嬴

收歛下先

唔再加好倉就插幾百都係贏住走

港女終於中G點

星期一唔請假, 番公司再搵間房食0靚模

炒老事魷魚

熱鬧啲仲好

港女有delay 牛GEL

無牛咩賭仔

啲房全部落地玻璃
唔想做etv 真人show

最近淡友post多左咁多學術討論
換人好似小左

驚閪咩
我成日係維港洛地大玻璃下屌系

忍住唔出火下次你又all in

係少左人發達去左坐遊艇
淨低班窮撚仲要用股市搵錢

最近好多野學
岩岩送完美人搭車，又要翻屋企操練操練

巴打你係咪文科人，見你話最近先學sma

轉左行？

牛GEL

真 慢到呢

小黃金

無 無反口
羊少咗添

開牛我有7200加持

期待你帶領所有人係玩爆港女

今日供貨入都叫好位 下星期仲貴貨

月供不如人手月供心

熊左點算...

屌 係wo
下個星期去睇mon先

反手牛

最燈果張gif 一日未出
一日都唔洗驚

無錢
當草錢

嘩，好有力

Dell 嘅話可以上佢官網問sales 拎offer

你其實番咩工咁得閒

街賣12999

即入張大期對沖

熊爆佢

Check check 個腦

sosad]#lm2
不過我唔使落site跟野[/member]

我又GEL埋一份先
牛GEL 牛牛哈

Dell嘅話唔怕拎咗offer 先
應該可以平過街

好賤

唔好啊

咪咁啦…

round 2

demo method 2

無睇鳩sir個日點講咩
仲熊既人真係要睇睇個腦

屌 我熊左

開心升一

無事既
有夜期唔期定律
同大船必沉定律

但佢今日日市有熊過

其實我地全部都要睇睇個腦

我想走去做保安抄股

到底有咩工可以睇住幾個mon番

今晚煲劇輕鬆下先

真

士別三日刮目相看
佢已非吳下之呀矇了

一路都係講緊12999個mon
之前賺好多個時已經睇緊

咁多牛gel

保安我都有諗過
夜更炒埋美市
職業就答你唔到 我都未搵到

我地日日牛牛哈 牛gel㗎
我地仲有教主添

夠啦
日本名 倒豎蔥 摔角 年份招數

2次熊
一次贏12格
一次輸4格

fatfat
2k 落袋

吉倉 嚇我唔到

我牛熊都有 你仲有咩gif圖

Ignore

摔角迷？
你知我講嘅絕招 年份？？？

無
港女唔識升

點睇都係牛牛格
除非貿易戰有消息/宵禁戒鹽

黐線我都唔知用咗幾多時間研究
雖然發現嗰陣次次都係望住個圖發呆咗一陣就搵到答案

method 2 demo 928+

好, 船巴我地快啲推 post

點睇都唔似講股市

港女都好弱下

呃貨

set cl 27956

平倉

大法1 demo 959-1

984 cl set

夜期唔跟美股行，咩玩法？

淡倉底蘿

今日升果3舊已經係春江鴨啦

真係好撚野鳩升3舊

大膽講句
美女頂281xx今日破埋都唔出奇

set cut loss 980

27968
上埋280

下星期一走哂d倉

27942 set 加沽

🤭

豬持

cancel

睇黎星期一定爆邊
你個100手肥到

不了

set cut loss change 972

下星期盡量日日唔過夜

其實雙刀有D咩要注意?
定淨係揀D近既?

爆邊 消息市
唔爆邊你會輸錢

Thanks
本身都打算如果下個星期無咩消息就試下雙刀流

無錯
同埋要揀點數差 價接近嘅
今日嘅極牛熊就係好靚嘅一對

你d操練成果

美股爆到上太空，港女無反應

比d日市賺得唔得

26000坐到而架隻7200

今年穿尻硬40

都係個句之前41唔買 而架買黎做咩

夜期真係過份咗啲啵…+100又係咁多…+200又係咁 依家300都

神秘人睇黎要win

邊個神秘人？

天價金價

已輸

搞乜鳩升唔起，266頂撚住

6060

聖誕快落 準備暴跌

依家都係1500左右 出糧換定 幾十年後就到我變全球首富

大不了咪打仗

941

唔肯升平唔到call,焗住等星期一再升先平,硬食時間值

最近隻941入緊我觀察名單

有feel 隨時會入

50蚊老底

買升

我等緊大約61買跌
可能50嗰陣可以反手

坐過佢好多次過山車隻野好精彩

我坐過幾次30蚊+

無本玩牛熊囉咁易玩

個時941 由40坐火箭到100蚊印象深刻

你揾錯人
我尻買

我仲太年輕啦
宜家先開始左半年唔夠

係喎唔記得你係直覺流tim

屌 我23碎炸

屌我20炸
我贏

叻仔wo

一黎就玩閪市
比d心機玩工具草個本all in港股

中移動我買有無人敢跟
睇90蚊

Doctor Mike 算唔算係人生贏家？

Cls

本小一係去澳門
一係玩仙股
一係玩牛熊

觀察名單 呢隻好坐得
一開車就得個升字

等我回啲血 有錢會跟

叻鬼11月豬都傻
Profit無哂仲倒蝕

呢個閪市十年難得一見
股災又就黎到不出呢二年

咁早就識諗投資叻過好多人
我廿尾先醒覺

打一個月工all in隻近牛就有本

屌真係唔敢 驚到hihi

2047到時一齊賣空個市移民

因為個本太細真係玩黎哂尻氣

打一個月工 是但睇新聞有on9消息
買牛坐定定all in一次第二日個本就有

咪教壞我
我有聽Professor講個portfolio要diversify架

個本有幾多
我都係拎哂政府d學資玩牛熊

低能
個本細仲分散投資
手續費都唔夠俾

唔是啦
我用富途還可以

唔記得巴非特定索螺絲講
小錢更加要賭

個本有幾多研究下

小錢變大錢就唔玩
你睇六合彩

男嘅都唔放過

六位數你是但買隻港股都得啦屌

諗唔到買咩既時候咪好似我咁坐7200當收息

之前d價買洛坐番1-2年收埋息賺撚硬
仲想有咩問？

呢隻真係，送比我都考慮下

我坐過幾次30蚊入2-3手坐番年都幾正

30蚊入，你幾時入？

賺30蚊

話時話夜期平行時空？唔識升既喂道指都已經上番28000

年青人短線係最柒既投資

你自己是撚但拎一隻你而架有買賣左既股
一年後睇番計番 你長期持有勁d定你呢一年短抄柒買勁d

一年後你短抄勁d揾我 屌柒我

黎近中美傾唔成 同 唔知幾時既支爆
之後尻買收息到恆指3幻就賣

屌 仲有美女 一定人踩人

黎緊大把機會引爆

個時中港互通 高位玩左幾耐先爆

原來08年黎
原來我十幾碎已經睇緊

呢二個星期睇左好多你地講gei 野
加上實戰學左好多野
星期六日又係時候整理下佢再研究下有咩不足

你cls

我有個心願
助養下貧弟叫雞得

CLS

屌你玩少d 啦
我有個fd 玩到百人斬最後都收左手

股齡差唔多
但大你10年

我目標係千人斬
但我屌過既其實我都唔係好記得樣

得記得幫我破處既姐姐唔係雞呀

隻2628有幾手 40蚊坐到而架

佢話第二朝就已經唔記得條女咩樣

G chi升期一跟美女升3百點

屌 我都係wo

屌姐姐咁L正既
有無姐姐比我屌

07 年岩岩grad 出來做野無錢入巿所以唔洗輸
成個香港好似死左一半咁
但極速番生， 不過始終都要還gei

莫大仲未訓

唉 人生污點
放係到警告自己

可唔可以join

開電腦先